黃金週恆大買樓團，好平，唔買走寶

幾時到香港

珠海都係177萬，平到仆街，香港人唔駛問銀行借錢都買到，又近。重要係大灣區商機處處。其實係非常吸引。

廢中廢老又要買樓了

買完之後冇錢起，變爛尾
建制又可以幫藍屍開追悼會

之前有連燈仔吹到廣州78萬
用下腦都知冇可能啦
係我即刻撘直升機fullpay現鈔美金呀

買買買

Fat fat

香港人唔係淨係買到公寓？

大灣區退休必備

就黎啲債都七折

買爆黃金週

問題係 真係78萬
你都上唔到去

btw 支那樓10萬都唔好搞

債券仲平

佛山幾好，有日本街

而家買恒大債抵好多

邊度搵到賣樓條link?

廣州咁柒貴

佢真係好急住要錢

廣州都好大下，邊邊位78萬都唔奇
冧唔冧另計

上虎撲，虎撲D廣告黎。

買完可以收幾年租當息
跟下支爆收歸国有，全部房產證變廢紙

仲唔快d買？
咁好發達機會